有輕微偏平足,買咩長跑鞋好

有輕微偏平足,買咩長跑鞋好

想買對著得舒服,保護性好

一星期跑一次左右,暫時係5KM內

求推介

邊度買抵?
門市好撚貴...

Mizuno - Wave Inspire 14; Wave Equate 1/2
Asics - GT1000; GT2000; Kayano 24/25
Adidas - Adizero Tempo 9; Solar Glide ST

一星期5k 著皮鞋都得